終於定起心肝block左平胸暗倉肥婆

嘈撚住哂屌你老母臭閪on撚99食賓周

冇blcok到
平胸得罪你呀

你無block關我撚事咩傻鳩

點扑法？

屌你老母呀